下隻game玩人中0定戰神先？

兩隻都有興趣但冇乜時間

戰神
近代動作game佳作

人中0 覺得就算請一星期假打晒佢都值過去旅行

人中0

人0

BOY!!

岩岩先玩完人中0
早兩個月先第一次用pc 玩
淨係掛住玩風化島同金錢島加埋支線去到十一章就冇推過主線

日系game點都啱口味啲
人中入面又包多好多唔同種類遊戲
而且故事點都有趣味過God of War
人中又有女睇
點睇都一定係人中0

已爆01267

人中有玩過幾幾代就人中先 對人物會改觀好多

玩開戰神系列先會買戰神